買router 求建議

屋企個router買咗好耐 用緊TP-Link TL-WR340G 但近期用wifi真係好慢
所以都打算換個個新 唔知巴打們有咩好介紹
利申： 用緊HKBN 100MB 屋企唔大無咩牆

無筆直 點介紹？

屋企新買嘅，佢聲稱可穿牆所以買
以前tp link廢到喊，又會斷又收唔到。
依個tenda用咗個零月，so far幾好
屋企700-800呎，有走廊，但房都一樣收到爆格。

但你屋企有咩牆的話，可能唔需要到依個。
但都比你參考下

Budget唔多 500蚊附近

求期買隻841，百二三蚊就夠啦

大陸野

Tplink 都係架喇

TP-link、Tenda、華為全部都係大陸嘢點會揀呢三隻牌子架？

$500左右應該都係Asus AC58U較好